721，和理非請幫手

好攰

推

Pish

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選

雖然唔知路線係點，但
721見！